新蒲崗雷啟蓮個辦事處玻璃滑倒

做乜塊玻璃咁唔小心呀

對準政權 全民公投實行雙普選

塊玻璃點解唔企直d

塊地好滑

滑倒左邊 點解唔滑倒埋右邊？

Who.gif

今朝見到